同屋企人講咗之後自殺 同埋唔同屋企人講之後去自殺 邊樣好啲

有冇人比啲意見我

唔好自殺好啲

我地喺度傾吓先

要唔要搵人傾訴吓

唔自殺最好

同我傾計好啲

出來請你飲餐茶，慢慢傾下用咩自殺方法好

我推介一個自殺方法
老死

有自殺傾向好幾年了 近排確診mixed personality traits (obsessive and borderline) 嚴重覺得人生行到盡頭 所以先諗緊要唔要同屋企人講

多謝絲打 已經諗好了

之前都覺得自己等到 而家覺得等唔到了 不過多謝巴打先

hello

你地知道屋企人有自殺傾向之後先自殺會大打擊啲 定係屋企人突然自殺打擊大啲 我想盡量減低傷害

唔自殺最好
好多野都解決到既

唔急啦食餐飯瞓醒覺再諗

唔好自殺

兩個都一樣咁大！
巴打係到同我地傾訴下啦

諗咗好幾年了

樓主既然肯上黎同我地傾計，不如唔好走傾多兩先

初頭點發現有呢方面傾向？自少有定遇到有野事先開始？

人冇目標 先會諗自殺
成世人流流長 真係無野想試 無地方想去見去玩？

自殺過來人
又再生存8年了
而家生活安好
希望樓主明白
過左就會好

我請你食飯飲酒啊 唔好自殺！！！！！！！

講同唔講都無分別咁留封長啲嘅遺書比佢哋啦

同我哋傾吓計先

同屋企人講但唔自殺

攰嘅話唞唞先啦

有咩諗唔通?

個世界咁多野做咁精彩，唔好局限自己係香港

唔記得幾時開始了 但肯定有自殺傾向超過5年

我怕我講咗都係死咗的話對佢哋打擊更大先咁問的

建議自殺之前睇下Hunter x Hunter同埋Nana呢2套漫畫

有冇啲咩想試但又未試㗎？
例如飛機跳降傘
去日本一邊浸溫泉一邊睇日出之類

呢個世界仲有好多美好野，唔好放棄

怪我無知一問？真心想認識多d呢方面

平日做野或者讀書會唔會突然想自殺？
如果經歷緊開心事時，都會突然諗起？

搞咩咁大壓力？

老死就好
樓主有咩仲想做 仲想玩 做埋先再諗啦好冇

建議你向天大叫我想死之後沖個涼清醒
然後同屋企人傾下你既事
樓主冷靜啲先

我都想 但折磨得太耐了 多半呢兩日死唔去下星期都係要死多謝絲打嘅鼓勵先

我都知道你一定好攰好辛苦
但有咩事喺度講咗先啦
有時我覺得自殺嘅人唔係真係想死
純粹係唔滿意/ 覺得現況過得唔開心而改變唔到

利申：
曾經自殺過住咗一個月醫院嘅人
呢一刻仍然有自殺想法不過抑制住

樓豬係巴定絲啊
有咩諗緊

日日都會有suicidal ideations 係嚴重同無咁嚴重嘅分別 食食下飯會有 同人傾計會有 有好開心嘅嘢嘅時候未必會有 但完咗之後一定會有

同屋企人傾
唔撚自殺
最撚好

試下呃自己有一日會中六合彩

住院咩感覺 係咪會比屋企人知

中咗多半都係會好空虛

睇你係未真係想死

唔想 但差唔多到極限 所以問定先

如果樓主死咗，香港就少咗一個勞動人口

所以樓主係好重要的

之前突然諗起好down想自殺時，會有乜令你無去做？
係會突然感覺改變咗？定經過理性析先唔做？

唔好死，去做些開心的事。

喺度傾下先囉
最近壓力好大？

咁同屋企人講分擔下
只少佢地會救救你

自殺失敗一定會入醫院精神科
入面冇得玩電話 好多嘢都做唔到 冇任何自由
另外你屋企人一定會知
因為入院嘅時候要比住院費/ 打電話通知

之前嗰plan未finalise 同埋有希望 就係之後自殺傾向可能會消失

指意佢哋救我就不了 但會好傷害到佢哋就同佢哋講聲先

認真覆樓主
自己有屋企人一聲唔出就走左
個人覺得佢肯講聲解釋下點解自己會自殺
會容易接受啲( 雖然係知道都係嗰啲原因但係 聽佢親口講一次都會好啲)
一聲唔出 會令身邊既人覺得你好自私
不過其實講左都自私

所以唔建議自殺

有冇睇過「老友記」（Friends)？

好啦多謝巴打覆我

振作 唔知點幫你

樓主如試吓啦將你嘅感受同其他人分享

好多時問題即係喺自己心底裏面

釋放唔到出嚟就會走上絕路

你身邊嘅朋友或者家人俾個機會佢哋明白你

或者會有轉機

好 非常感謝你認真覆

有plan啫係並非衝動喎

見到你有考慮家人既感受，睇黎同家人感情都應該唔錯如果身邊有野唔滿意而令你覺得down, 係因為讀書工作？定感情上？

你係咪身邊冇乜人了解你

最根底想死既原因係咩？
覺得自己蠢/醜/無用/無朋友/人生無意義？

有無諗過死之前做d 本時唔敢做既野？
Skydiving ? bungie Jump?

咩都冇做過就去死，好似浪費左D

反正都死
不如試下隊個草可能搵到世界好既一面

利申：講緊合法地方

點解要死？
死左對身邊人有咩影響？
死左就解決到問題？
你想傾既可以搵我 唔好咁快諗住死好唔好？

傾下啦 你既問題可能我知點解決呢...

世界比你想像中大，人生比你想像中短，唔洗咁急。

By未來的你

人人都有唔開心嘅時候
你唔係孤單㗎，都唔係你有問題
你只係病咗，好似傷風感冒
有冇睇醫生食藥？

你嘅家人好擔心你，唔會想你去自殺
既然你咁錫佢哋，不如試吓為佢哋活落去？

喂不如我地同你傾下計先
慢慢講

我明白你而家一定係覺得好辛苦

可唔可以同大家傾吓

講解下自己點解要死先

有咩解決唔到呀

唔係樓主，但成日覺得人生冇意義

唔死咩機會都有可能
即使係0.000001%都係希望
平時有咩興趣？有冇咩夢想/to do list？不如試下做下

不如去個trip 再諗

樓主不如將所有困擾你嘅野抛開，去一啲新環境chill下

要揾人傾傾

有啲事自己解決唔到，一同人講可能兩秒就解決左
之後你就會諗點解唔早啲揾人幫手

Ching 同大家傾下計先啦

唔自殺咪得囉
攰就訓覺啦

巴打幾多歲

我哋陪你啊唔好自殺

當然係唔自殺再好

嫁俾我好d

收皮啦 我想自殺嗰陣最憎啲人同我講諗下其他人嘅感受
又唔見你地當初諗我感受?

人係咁架啦 做人為左自己可以完全唔洗理人地感受 咁我只可以講你好撚犀利
樓主都問點樣可以減低傷害 證明佢係care屋企人諗法

初中自殺過低潮過後自有新機，至今依然唔中意父母，依家仲算過得正常

樓豬1個鐘前覆完到而家都無再覆

去左邊呀樓主

同我扑次先去啦

樓豬呢

樓主呢?

唔好死

樓主我想等埋你喺煲底相見

唔好呀
有咩事就同我地咁多巴絲傾吓
我地都唔想你死

真 之前覺得生活好苦悶好枯燥
去咗一轉冰島 原來地球可以咁唔同
咁靜謐 咁特別 咁新鮮 咁似火星
然後有返動力 有離開的動力
唔係離開呢個世界 而係離開已經厭倦嘅香港生活
畀多次機會自己 試吓其他可能性

雖然而家疫情無得四周圍行吓
但疫情總會完 就好似我地面對緊嘅難關都總會過去
唔好因爲咁而錯過好多地球上開心嘅、幸福嘅嘢

有咩唔開心 同朋友傾訴下 會開心番好多 雖然人生好苦 但係冇咗呢啲苦 人生中嘅甜都唔再係甜 加油 辦法總比困難多！

樓主噏得出自己係pd 嘅話
唯一建議放棄你屋企人去尋找愛你嘅人啦

第一日生活係世界上？

我發過誓
如果我要自殺 我肯定帶咁d人同我一齊落地獄
一定程度上生存動力黎

你今年幾歲？男定女？靚唔靚仔/女？

我由畢業開始已經同自己講要做成功人士
人類自欺欺人係好叻
不始大家交流下點呃自己

梗係唔講 講完咪會俾人阻止
一係你send封你死完佢哋先會收到嘅信

樓主 呢個世界仲有好多人愛你 唔好死

樓主噚晚到而家都無回過post ?

邊緣型人格 係咪現實中無真心朋友

樓主有冇野係一直想做但仲未做？或者想試但仲未有機會去試？

List them out 做埋試埋先

巴打有冇諗過無論你同唔同佢地講都好
佢地都會好傷心
分分鐘跟埋你一齊自殺？
你忍心一屍幾命咩？

點解想自殺 所有問題你過3年睇返都係好小問題 唔值得放棄人生 加油

山洞人,看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

其實唔洗死架，好多問題其實唔係問題嚟架，大家傾吓先啦

唔好自殺，我請你去起雙飛啦

想生前被恥笑定死後被恥笑？

其實我都好想死不過唔夠勇氣
有冇興趣一齊去睇下醫生

屋企人思想開唔開放？
其實如果係嚴重情緒病
同屋企人交代下
等佢地知你愛佢地

可以嘅話一齊去荷蘭
舒舒服服咁行最後一程
起碼係一個完滿嘅句號

佢哋完全唔知想自殺既人腦入面經歷過啲乜
然後以為加重想自殺既人既罪惡感就有用
唔知係佢地咁On9覺得真係有用定純粹用嚟滿足佢地果微不足道嘅正義感

睇埋火影，海賊王先啦